千 萬 不 要 報 Career Coaching Program

原因：
1. 食水深，聽聞會食你一個月intern錢 同 return offer錢；你會問return offer又關佢地事？幫到d乜？冇架 叫你唔好遲到 約下team head食飯 勤力d囉 但拎到offer其實只係靠你係internship既努力，醒唔醒目etc. 至於return offer..佢地可能會話係佢地幫你入到間公司 你先拎到

要不是我們的coaching, 你早就乞食了

2. 你實際拎走既資源少，聽join左既朋友講最有用都係得apt test source, 其他乜野briefing 都係冇用，係就係唔洗哂時間周圍搵source （同埋有d根本就冇），但值唔值得你比幾萬蚊（intern + grad job salary) 就你自己決定啦！

3. 必要性，其實如果你唔hea prep (eg 有睇你想報既公司既annual report, development plan, recent news...) 加少少 behavioral questions (eg why this intern, why this company, whats ur strengths n weaknesses...)，其實想secure 一個比較好既intern offer 並唔難。當然前提你present唔太差 太差邊個都幫唔到你

4. Coaching program都會揀人收，既然你入到screening就證明你都有翻咁上下，比d信心自己，靠自己你可能仲會學到更加多野

5. 諗到再講 或者其他ching補充

推

唔好比人昆

幫推 成日落廣告個間好伏

Axxx wxxg

人手置頂

咪撚join
利申後悔

推比更多人睇

啲briefing 講野啲阿媽係女人既道理

我個fd比我聽左一段仔 話叫學生係interview 表現active d, 間公司鍾意呢d人

校園台冇人

因為我諗校園台冇咩人諗過去報呢類coaching program

Last